今晚食團年飯嘅都係中國人！

中華民國

傻的嗎？
中國的人何來有錢開飯，
年夜水草就有得食，
邊睇黑龍江個面D流出仲開心

打完飛機未

慶祝過聖誕節都係外國人

今晚食飯既都係蚛蟈人

聽日放假都係

大家都是中華民國人，只是因共產黨侵略而居於淪陷區

韓國越南人台灣人香港人點算好